支持雞排妹係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知杜生要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫加雞扒妹

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？台灣人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由雞扒妹⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
黑狗doesn't give a shit照扑
大把台灣人stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同台灣（依家你仲隨時有機會玩走埋台灣）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有女權主義
你就算唔提支持女權，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 雞扒妹要指控性騷擾
2. 香港人支持雞扒妹

大把台灣人睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持雞扒妹要指控性騷擾
仲同你諗香港支持雞扒妹提告權利，唔支持女權？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有人要搞女權
你杜生又支持？咁我支持你杜生咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 雞扒妹衰極都唔會比人告返誹謗轉頭
杜生自己諗清楚，要負皮隨便

今次真係太衝動，支持雞排妹係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局
杜生請你唔好代表香港人不要介入台灣兩派鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為香港人需要台灣兩派的共同支持, 缺一不可.

支持加泰個班死咗全家未

做咩啫你

你on9到 自己spin完再瘋狂打稻草人再ff個結論出黎

push

你都癲癲地

又鞭

又鞭班加泰撚

你真係惟恐連登不亂

會令到一班睇慣呢啲老伯父嘅台灣人好反感

原本我都唔想出聲，
ＳＫＩＰ
香港人需要台灣兩派的共同支持, 缺一不可

支持雞排妹

Tui

熱狗

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

香港人同一個錯誤犯好多次

咁都有負評

想幫咪幫，又係度上綱上線

你真心定假膠

過多一陣你要覆返自己話約咗台灣啲人權撚傾偈